# JOIN-ID
Voor een goede (juridische) identificatie en technische uitwisseling van gegevens is het nodig dat een GIO een JOIN-ID heeft. De JOIN-ID (expression-ID) van het GIO is onderdeel van het GIO ([`GeoInformatieObjectVersie`](geo_xsd_Element_geo_GeoInformatieObjectVersie.dita#GeoInformatieObjectVersie) en [`ExpressionIdentificatie`](data_xsd_Element_data_ExpressionIdentificatie.dita#ExpressionIdentificatie)), het is (ook juridisch) de unieke identificatie van het informatieobject. Daarnaast wordt de JOIN-ID van het GIO vermeld in de metadata van het besluit, om machine-leesbaar aan te geven dat een GIO via dat besluit wordt vastgesteld. De identificatie van een GIO is gelijk aan de identificatie van een [informatieobject](io-expressionidentificatie.md).
